[學術討論]其實法庭有冇權可以介入到黑警濫用私刑到??

呢排啲政治犯入完狗竇唔係斷手就話腦出血等

未打完

其實法庭有冇權可以介入阻止到黑警濫用私刑到??

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

到依家重以為香港係法治社會
相信你係大愛左膠

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

禁制令？
或者可以從不能禁止律師接觸當時人既禁制令

根本迫供就一直都存在
不過以前打既唔係抗爭者你唔會理佢地姐

關咩事
睇下有冇得用盡一切方法保護義士免被打

要提私人檢控

好難
佢拉嗰時已經打
返咗去又打

唔係之後嘅事

係
有啲嘢偷偷地做冇人理
而家好似當全香港死咁
好難再扮唔知

番左去有非自己人係到會好啲

但係佢拉咗佢
你去申請得禁制令你已經畀佢打死

雨傘時大把人係庭上投訴警察干擾證物,比差佬打, 屈打成招
仲有政府人係庭上比人踢爆口供95%一樣,錯別字都有樣, 法官照接納證供

當時hkgolden 次次都有人出post
係垃圾香港人完全唔理

樓主當時未出世?

有冇得申請法庭禁制令，禁止用布袋彈處理示威